【突發】紅磚大學要人！！

我地紅磚大學終於有連儂牆喇喂！！！

唔係su果啲流動板仔，係牆呀屌你老母！！！

唔講咁多去圖先

嗱！就咁既

貼野黎講就唔需要考慮個地方俾唔俾癡

唔好拘泥係民主牆呢啲合法表達嘅地方

乜野地方都癡 有board癡board冇board就咁memo

希望由大專院校繼續接力 同時表達還地方於人民嘅message

學校係屬於學生 鍾意點貼就點貼 周圍都係發表意見言論嘅地方 同時呼籲全港大專院校參與 重點係邊度都癡 唔係淨係民主牆！

人呀！要人呀！

同我推，推到上熱門！

召喚大專和理非

推

路過既
讀summer sem既都一齊黎喇喂！

pish

推佢老母

連儂牆呢d 濕碎野急乜撚

大力一推

每樣野都有佢意義
多謝你推post

暑假仲有好多同胞係學校架
幫下佢地增廣見聞啦一齊

唔好沉

有冇人呀

有時間入黎推一下啦

十連

推啊

有冇人食完宵夜返去行下呀

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

多謝推post
唔係話focus，做到幾多得幾多咁姐

你班撚樣係咪唔記得左雨革係因為過度focus連儂牆而死

突發啲乜野

多謝你推呀

Push

唔想突發下次唔用啦
都係宣傳一種
而家唔係話要focus晒落去連儂牆
有夢要發果時都一樣會出去架
而家失眠咪做住其他野先囉

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

咩係民主牆貼野都犯法架咩
校友表示唔係太清楚

同埋都係想比啲大專和理非幫下手咁姐
你地平時中意屌和理非唔落手
而家咪落手做下和理非擅長既野囉

呢個位幾好，平時好多非poly人會路過

支持

多謝g持
要宣傳緊係放係當眼位

多謝支持
路過既寫返張

呢次行動係一班放左工既校友自發架
埋黎睇埋黎寫

宜家唔係話一塊牆呀 唔係話表達意見咁簡單呀 係背後個象徵呀 就咁得一塊牆一個board緊係冇power啦 但你癡到大埔咁成條隧道 個message就差好遠 係可以好radical架 咪撚再淨係停留係諗住守規矩 癡民主牆啦 宜家香港咁大件事 但咁大間大學望望四周完全唔覺有發生過件運動 仲以為活係平行時空呀 大學堂堂討論政治嘅殿堂 社運嘅最前線 除左塊牆之外乜都冇????

乜而家有抹黑他人同埋違反使用守則咩

Ching sick ball

屌你咁多poly仔又有SU又校園，仲洗要咩人

唔好咩post都話要人啦，識分身咩

唔係話識分身
咁睇到post又係附近既人要佢黎支持下咁姐
有su又點
而家自發搞行動多個渠道唔好咩

要做到遍地開花 就要明白土地屬於人民 學校屬於學生呢啲基本道理 就好似佔領立法會奪回屬於人民嘅議會果個象徵一樣!!! 所以麻煩各su帶頭 癡滿唔同院校 咪撚淨係民主牆 乜撚地方 周圍都癡 紅磚變彩磚 果種symbol先會有power 先可以轉化番成社會能量 繼而前線運動 你宜家冇邊間大專見到遍地開心 癡滿成校 我地仲同人講學生走最前? 最多參與? 唔係淨係出前線先係運動嚟架 唔係淨係落哂區先叫社區架 大學都係社區 大社會一部分 仲係好重要 好有象徵性嘅一部分 所以麻煩各su各位大學生同舊生開始做野啦 唔係和理非咁簡單 好似原post個v for vendetta咁講 種symbol多人嘅時候係好有power 對政府嚟講係好撚恐怖好激進架

問題係個標題
突發要人好敏感架，唔好亂用
真係好緊急先用啦

最後 保護自己要緊 咪送頭 驚嘅咪保護好自己個樣 你懂的 周圍癡 打遊擊 癡完幾張咪即刻走囉 有好多方法嘅

可唔可以排版排好啲同加返標點符號。。。
我睇得好撚辛苦

埋土

推呀

明白架喇
得既幫手share下比身邊人知

落油塘救人！

唔好亂咁topic寫要人
會嚇死

我想問喺邊個位 呢排喺poly做野

得既去救

收到ching意思

紅磡a出口過完天橋
行上幾級樓梯就到架喇

巴打認真起我底先
之後繼續同我嘈幫手推
等更多人支持愛回家

Ching都要加油
想嘈咩先

睇唔到有急切性 去緊油塘

鬧我睇壞腦 係打手 五毛之類

幫手帶個訊息比人知就好了
巴打要小心

屌你老母死打手
收左五毛落袋未呀

之類啦 入去鬧幫手推 而家啲愛回家撚太串
覺得自己係幫緊連登睇愛回家

你都好撚串

即係咩位 我唔熟poly 宜家我只係認到BC座喺邊

BC座距離太遠
識唔識去圖書館？
係圖書館隔離咋

係唔係P座? 睇下我做野會唔會經過先

點知聽日瞓醒 俾支那畜搣撚曬

屌，出去護紙做乜柒，瞓下教抖足精神去沙田行街好過啦

係喇附近喇

所以有時間一齊去支持下
去到邊到幫手就去邊

推下先

人我都識
咁而家都冇人違規
又冇人圍高層
佢憑咩郁人先

連儂柱啦
咁多個core咁多條柱

Ching你呢個idea幾好
自發又可以架喎

9點由學校走家下先有miss左
聽日一定專程出黎寫

係喎屌
咁我地唔好比佢推行到咪無事囉

望就望無啲同胞黎拆啦
我地盡趕工架喇已經
大家都係放工先開波
有心既同埋身邊既人講啦

傑出同胞

啲人講極都唔聽
用memo紙掟死習敗北啦不如
中共好撚驚呀

順路既時候返去寫先

如果掟得死又得喎
過關又唔會比人沒收既

多謝支持
順手share比身邊人

切落去係咩意思

上面解釋左亦都明白各巴打意思
標題黨無下次
呢到既主旨唔係叫人死守
我地只係響應遍地開花
做到幾多得幾多
無左係可以再砌呀
但係無人關注既情況下無左就無人再砌架喇

打？用咩打先

貼完又唔係唔做其他野
一人拎幾分鐘黎貼下
又靚又提升到士氣

多謝支持
做完呢樣
可以繼續做下一樣
無衝突

拆一貼十
由佢拆

拆完再貼
貼佢老母

唔好玩牆啦好冇
大家注意力有限
行過想貼就貼張
俾人清就第二個掛返
最後，SEM BREAK 期間最多就係NDS，邊有本地生返學

成兩日成頁都係連儂牆呀飲品呀
721 714個啲post成日沉鳩哂
都唔知搞乜

無逼人注意晒落呢到玩牆
行過係想貼就貼張
但學你咁講暑假少人
咪開post宣傳下囉
有心既坐多一兩個站都可以黎
NDS係多
但都有唔少廢青返黎summer sem追car架

有心聽日來貼下

校友齊支持

原post係標題黨左 fake左下嘅 但就算唔係緊急 呢條戰線都真係好重要同埋未開過 大家大學生舊生真係幫下手spread啦 怕有後果嘅玩遊擊 保護好個樣 最緊要人多 每人幾張都可以遍佈學校角落

至於巴打如果都係覺得癡memo係膠化 冇用嘅 唔緊要 做番你覺得有用嘅野 但我都想重申Lennon Wall 癡memo 貼海報呢啲行動嘅意義 唔係在於表達意見咁簡單 係重新賦予果啲building同街道嘅意義 或者應該話象徵我地去重奪自己嘅地方 同最重要嘅訴求—爭取普選 重奪自治權種意識形態係息息相關

更加重要係俾政府睇到we are everywhere, we are legion 我地抗爭者無處不在 咁佢地會開始驚 當ideas已經spread開到每一個人嘅時候 就係逆轉勝嘅開始(樂觀咁睇) 因為好似V咁講 ideas are bulletproof!!!!

過幾日實比nds拆，一係保安貼紅紙

理共大學

就睇下係咪咁樣發展

聽日去留個名啦，順便去飲茶

飲茶好呀
我都好耐無返過去飲了

將軍澳

不如你幫手推埋火車站去半島豪庭果塊連儂牆
唔多人知

可能個位太窄人又多

佢地叫紅磡連儂槁

原來係咁
推埋啦

除左poly民主牆
仲有紅磡去半島豪庭條天橋呀各位有心人

屌手殘禁撚左負評
我而家拎刀斬手指先sor ching

建議唔好亂告急
我睇左topic已經彈左起身
原來係memo

嚇親巴打唔好意思
如果可以我都想改多次個topic名
可惜無呢個功能

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

冇錯 連儂牆係一個精神
只要有香港人 周圍都可以有連儂牆

**************************
sorry巴打絲打 小妹好長氣
但真係想為個運動好
見大家對癡memo搞Lennon Wall呢啲行動唔係好理解
想講多啲呢啲行動嘅rationale同戰術意義

社會學有個term叫Surveillance
係出自Foucault嘅Power and Knowledge
簡單嚟講 就係講緊當權者如何利用知識同資訊嘅傳播(當然係被選擇過架啦)
由自少嘅教育 到大眾媒體等 從而令人民自我監察自己同身邊人嘅思想 道德同行為等
達致一少撮掌權嘅人可以好成功好安全咁監察 同控制極大量嘅人民
成功social control 維穩
睇番宜家嘅港共極權政府 由製造白色恐怖 不斷強調已被扭曲嘅法治 叫人要守法守法 再加埋媒體自我審查
同殺到嚟嘅社會信用制度
都係製造緊一種big brother is watching you嘅恐懼但明明佢地係極少數 人民係極多數 我地都會驚
呢個就係surveillance係現代社會嘅威力

而周圍癡memo呀poster呀整Lennon wall呀
其實就係反其道而行
敵抗政府surveillance嘅其中一個方法
就好似graffiti咁樣 (或者講九龍皇帝易明啲
去製造一種到處留名無處不在嘅感覺
而相對塗鴉
癡memo個成本同勇氣需求低好多
門檻低變左個個都可以做 (保護自己為前提
當癡到好似大埔隧道咁有規模嘅時刻
而且又散落係每一個社區每一間大學
我地就可以嚇番個政府轉頭
俾佢地感受番恐懼
去抗衡政府少對多嘅surveillance
慢慢將我地人民係極多數 而土地同管治都應該係屬於人民嘅呢個事實 呢個意識形態呈現番出嚟

最後
政府應該懼怕人民
而唔係人民懼怕政府

當然 講咁多 如果得一少撮人去做呢樣野
咁咪就真係一幅牆 藝術品 表達下意見咁囉
但當人多到一個點嘅時候
學V話齋 個symbol再唔係空無意義
而係極度radical 好有power

牙泰好似有黎

訓醒又推下先

唔知比人拆左未呢

有冇巴絲今日經過

摧

有經過既巴絲麻煩update一下現場環境

15:56

推 pls 想大家知呢條戰線有幾重要

大家見到班藍屍克警對住memo都咁驚
動用嘅武力比例仲高過對付遊行衝擊
就知道個行動係冇錯
呢條戰線個戰略意義係係度
佢地已經感到到種恐懼

現場好似見到幾位同路人係附近stand by緊

推啦 大學生連咁和理非都怕？你班同學一早上咗最前線 你怕黐張紙仔會畀人罰？黐完就走 點追究

遍地開花 係個idea要spread出去再植根喺你哋心入面

多謝巴打

如果連黐牆都打壓 係咪更應該起身反抗

啱呀
地區工作都好重要！

多謝報告

大學尤其重要

作為主力，有心既真係可以做到遍地開花既效果
由最簡單既行動繼續提醒社區既人
我地呢場運動仲未完結！

怕畀人話shift focus嘅你可以黐啲訴求上去 sharp醒啲

我無話可說

多謝建議
我地會繼續努力

幫你推下post 如果你做緊其他嘢推緊件事 加油

有人推下比多啲人知已經很好了
返緊工暫時做住鍵戰先

其實連儂牆嘅真正意義係..?

有心人可以推埋呢個

18:00

多謝

推到唔止民主牆有人貼

有冇人知su搞幅牆做乜

聽聞SU因為學校話唔釘番上民主牆就會清
所以將戰友周圍貼同放係地下啲poster釘番上牆...

唔係話怪啲SU同學仔
都明佢地有壓力驚被退學
但呢個對抗強權嘅時勢
仲拘泥係校方嘅規距...?
希望SU同學仔快啲諗清楚你地要做咩
你地嘅影響力好大架

乜su而家咁聽話

幫推!!!!!!

其實連儂牆嘅真正意義係..?

連校長室樓下都有喇！

有冇紅磚學生呀

鑑於我地覺得無需要跟學校要求去落student id同寫日期
咁我地就索性唔貼民主牆！
而家既連儂牆移左去民主牆對面
睇到既巴絲支持一下！

多謝巴打咁努力 搞咁大工程轉移連儂牆

推啊 紅磚學生醒覺啦

都係盡力
想多啲人知